停播戰毒

過去年半，香港市民已飽受強權欺壓，對不守法令的執法人員極為反感，懇請ViuTV停止播放題材離地、脫離現實的劇集《戰毒》，否則本人將會罷看相關節目，而ViuTV亦只會再一次令香港市民失望。 #停播戰毒

推

再推

推呀

ViuTV 係咪on9

ViuTV一向藍
逆權司機又抽起唔播
好人一生平安都要打晒格仔
講句武漢肺炎都會俾人炒魷
點會理你

係班盲撚港豬撐

樓主分化 pr 五毛 ,block

屌換個logo就係tvb膠劇
查一查原來買大陸劇

講左好多次, 支持viu 係含淚投票

「我唔係要 viu嬴, 我只係想tvb輸」

當利用完viu, 收左tvb皮之後, .......如果viu仲係咁
下一個就收埋viu皮

一定要睇電視嘅咩
點解一定要揾個電視台嚟撐